大陸出生，香港永久居民，第一次入台，張入台証係咪要特別去邊到整？

是咁的，小妹大陸出世既，3-4歲黎左香港，

黎緊就會同朋友去畢業旅行

小妹第一次去台灣，咁岩成班fd skype起就咁岩講到入台証啲野，有個fd就提一提我，話佢呀媽大陸出世 之前第一次去台灣，張入台証要特別去個地方搞，唔可以上網搞，但細節佢又唔記得

所以想問一問大家，知唔知大陸出生既永久居民既入台証要點樣搞

咁大個人google都唔識

大陸喱緊係番大陸整

去金鐘帶相填表

臭G連自己百度都懶

可以網上搞 但係要填detail d果份表

第一次要去金鐘填表申請，帶相帶passport

其實你google 會快過係到等巴絲覆

連登真係多左好多無腦撚，一聽到大陸出世都要屌兩屌，一係五毛一係屎忽生上腦

(1) 非香港出生＋首次去台灣
*適用於持有香港特區護照或BNO護照、而又未持有其他國家護照的申請者

非香港出生之香港永久性居民（持香港特區護照或BNO護照，未持有其他國家護照者）首次前往台灣，遊客需要利用雲端線上申請台灣簽證。申請網址是：

申請時需準備：

最近2年內拍攝之2吋半身彩色白底照片１張(照片規格請參考注意事項)，上傳相片檔案格式須為JPG或JPEG檔，相片圖檔檔案大小需在512KB以內。
香港永久性居民身分證、有效期3個月以上之香港護照或BNO護照、及回鄉證影本。
證照費：單次入出境證：新臺幣600元整；一年多次入出境證：新臺幣1000元整；三年多次入出境證：新臺幣2000元整。

出身唔到我揀政治有得揀既

連登真係得啖笑

屌你老母上一兩代個個大陸落黎架啦 大陸出生唔緊要 好多都係企同一陣線

冷靜啲，好多前線都係中國出世嘅，認同香港價值就得啦

但係我香港出世用BNO，幫你唔到

無得就咁上網搞？

而家金鐘無得搞,轉左只可以上網搞

多謝手足.
提番上面幾位，天琦咪又係大陸落黎
學佢話 只要你願意守護香港既核心價值 你就係香港人

十分感謝

你有沒有香港護照？有就網上搞就得
無嘅就去金鐘力寶大廈搞

大撚把人數到清朝都係香港出世

而家全部都上網整既啦

唔清楚，幫你推

想屌

有，收到晒
之前本身想六月去 但做為香港人我地都無咩心情去， 係依加咁岩朋友就生日先同佢台灣慶祝一下

香港出世既藍屍點計?

上網整，不過唔同香港出世咁即做即有，要等幾日畀佢批
預早兩個禮拜申請啦

依家全部行網上架喇
plz google for details

返大灣區啦屌你老母

語氣好少少啦

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

絲打希望你唔好介意班人講D野 同放係個心度

咁都要做伸手黨

Google下即刻有教學㗎

Google喇屌你, 乜撚都上連登問

你連google都唔識仲學人講核心價值

月經

屌你上網自己check啦 咁小事都要問

提提大家，天琦都係大陸出世

嗱 我只係陳述好多人數四五代都係香港出世呢個事實

我都知 唔好話藍定黃啦 元朗牛屎都係數到咸豐年都係香港人啦 所以唔可以作準

但係呢啲時世 我覺得唔好亂屈人係支那後裔好啲
例如我老母 水上人後代 好撚介意人講咩上數三代都係中國人

柒少陣啦

話知你邊撚度出世
咁簡單咁易搵到既資料都要做伸手黨
學咩人去旅行
捐返入大陸老母個西度問佢點解生到你咁撚蠢好過啦

天琦邊到出世?

請善用起底功能

上網搞 好似快過去台灣辦搞

一日係警犬 一世都係警犬

天琦？

只要係同路人 無論係新移民定少數族裔應該要尊重

Good morning ，Dog

唔理佢係咪大陸仔 咁撚簡單嘅問題都唔google上嚟問 係咪用開百度search唔到

重點係你伸手黨

Google好撚難咩

屌你伸手黨呀 google都懶

伸手黨 重要扮絲
自己google啦！！！

自己網上搞呀，懶

分化撚出沒注意

走啦大陸西

你老母做雞養大你，我地都無歧視你啦

幾撚時死

冷靜啲，好多前線都係中國出世嘅，認同香港價值就得啦

咪撚推啦on9
咁撚垃圾嘅post都出現係熱門

垃圾

好撚多前線小朋友其實係大陸出世或者單非

屌你班撚樣係咪要屌埋天琦，呢啲仆街含家剷真係要割。。。妹妹你去金鐘力寶大廈幾樓我唔記得，有個入台辦事處，填form，相去到影。。。好快有

呢啲假膠post，不如咪撚理啦好嘛？
係咪成班一見到小妹兩個字就冇哂理智？
打緊仗，請善用不推文回覆

全部都上網整既啦

不過你呢種就要多啲時間~!!

唔識搞比錢旅行社搞囉

屌緊你google都懶呀懶閪
將個標題掉入google個search bar已經有答案啦

又黎
係連登seach入台證都大把post睇

提提大家 97後出生又咪一樣大陸
我只係覺得五毛帶風向

同意香港核心價值就係香港人。

由上高登至連登

仲係有人唔識google

btw 樓主Google 入台證 大陸出世 已經大把教學
伸手黨預咗比人屌

多同少係對比架啫，拿你睇統計啦:
歷回普查籍貫別香港人口 (1961-1981年)
籍貫 1961年 1971年[11] 1981年
人數 % 人數 % 人數 %
香港 260,505 8.3 185,699 4.7 124,279 2.5
廣州及澳門鄰近地區
1,521,715 48.6 2,072,083 52.6 2,455,749 49.2
四邑 573,855 18.3 684,774 17.4 814,309 16.3
潮州 257,319 8.2 391,454 9.9 566,044 11.4
廣東省其他地區
244,237 7.8 250,215 6.4 470,288 9.4
福建、台灣、江蘇、浙江
178,626 5.7 235,872 6.0 351,454 7.0
中國其他地區
43,644 1.4 48,921 1.2 103,531 2.1
外國 49,747 1.6 67,612 1.7 100,906 2.0
總計 3,129,648 3,936,630 4,986,560

呢個post可以活捉到唔少分化撚

大把大陸出世既勇武過土生土長既香港人啦 自己邊度出世冇得揀架 但之後既side take 邊邊自己有得揀 唔好盲屌啦

梁天琦咪又湖北出世 on9 少陣啦

係都你返大陸先啦sir

On L 9 ?我老豆印尼華僑 係中國出世 30年前過嚟香港 我叫自己做香港人有咩問題

屌你出少句聲啦
仲玩血源論？

而家可以上網搞
一個禮拜內就批

會開post問

( Show Blocked User - 春代革命 )

建議你Google睇吓
上網有詳盡教學

係 根本唔關邊度出世事
樓上嗰啲弱智少陣
係你喺大陸出世但黃絲都要屌 係屌你懶

google大把資料啦
不推文呀屌你地

講撚左數十百次 只要你拎住特衰護照 台灣班海關都係當你香港人..
直接上網用一日申請就得 你要去金鍾整果D係FOR 未夠七年

負評原因唔係你出生地，而係因為你連google 都懶

拉

返鄉下攪

其實你唔嫌貴 可以搵旅行社搞
上網搞好煩
Upload相又要scan
整唔到又要重新整過
未反送中嗰陣去左中旅搞
不過佢價錢最平
300幾
其他 康泰嗰d 都500-600
好貴
利申：幾個月已經係香港 雖然唔係香港出世 但對香港已經有歸屬感 遊行都去左10幾次

Dna真係咁難擺脫？

支那人 你有咩資格去台灣? 死返上大灣區啦

唔好污染民國地方
返去故鄉九寨溝旅行啦求下你

去知乎

仲要回鄉證，仲要影大頭相上傳到佢地個系統。所以最好預時間起碼兩個禮拜，不過一申請到，比埋手續費，應該好快批，大概3，4日。

Show Blocked User - 春代革命

原來仲有咁大班人忽上腦

大陸出世又點撚樣？佢咩立場講左你知？

喂 譚伯香港出世呀 奶佢呀笨

我係大陸出生 我3歲黎香港
咁有咩問題？

光復香港
時代革命

請善用不推文回覆

新疆搞

唔洗去金鐘 上網搞 學用google

宜家上網搞都得㗎喇
以前就金鐘

唔洗搞啦 快撚啲死就得架喇

膠po 拉

各位冷靜，你可以鬧佢唔自己google，但唔好鬧人大陸出世，而家反而好多香港出世嘅日日返探圳飲喜茶整指甲打卡...

Btw上網整就ok，預返2個星期到，之前我幫2老整過，都好快好簡單，如果屋企冇scanner你係store dl啲掃描app，極方便

仲要熱門

香港出世唔google就問都會俾人屌
唔好瀨

屌你老母
大唔大陸 香唔香港
唔係取決於邊到出生/種族
咁撚膚淺

就算人地大陸黎
係呢度大 都係感情
有為香港出力就係香港人
相反 大粒做官既
搞到香港鬼咁亂 賣晒港
我老西都唔會話佢地係香港人

一大堆分化引戰閪浦頭

樓主屌你老母你自己google會唔會仲撚快啊，定你別有用心啊？

除左丁屋果班
我真係唔知連登仔邊度黎自信屌人返大陸

你都戇鳩
個個都屌佢唔自己google
關咩邊到出世事
你就真係屎忽生上腦

Google la 懶

邊到出生依位絲打有得選擇咩 定咁多位連登仔係嬰兒嘅時候已經識得叫啊媽去邊到生你

天琦都唔係喺香港出生喎 咁佢又計埋入大陸仔

依啲post 捉分化嘅大陸狗真係好容易

返去瀨你地個共慘黨啦

白痴

真係要google啦 呢D問題以前個個月都有人問

個腦都唔到你揀 明既

連登男神梁天祺都好似係大陸黎

呢個真，唔好以為個個都係走難落黎，大把蛋家人牛屎佬民國前已經係度。

懶撚到出汁

大家屌佢伸手黨懶唔好屌佢血統啦

仲來血統論，大把香港出生都賣港

哩個post好鬼
連頭幾個回覆都好鬼

真係唔好一聽大陸出世就屌先啦，總之係同路人就係香港人！

好多前線都係支那出世？
笑下好啦